求do po 錯誤內容

「太子德哥鍋貼」黃撚到仆街居然冇人去食？

唔該連仔幫手del po
我發佈左誤導信息